香港啲巴士站等巴士同用廢氣謀殺有咩分別

香港環境太特殊，巴士班次密，路面本身已經超級繁忙，留意到巴士個設計有個好大問題，死氣喉竟然係靠左，靠向巴士站噴而唔係靠路中心噴，個站露天空曠都還好，但遇啱條街兩邊都圍住高嘅建築物，死氣係困住係成條街，旺角雅蘭中心門口就係好例子，更差嘅情況係室內有蓋巴士站，好心加多幾把大風扇帶啲廢氣出室外啦

其實每日搭巴士返工嘅你有冇去照吓肺？要定期檢查呼吸系統喎